CSL Visa淨機優惠

有冇人係csl用visa買左12 但未有貨要等？

有咩優惠

呢個

點解唔係Club like買？
用埋Mox Card買，應該可以減7xx

visa嗰個係呢邊係淨機買
用渣打買要連上台plan

憑Visa卡於csl或1O1O零售店購買指定手機可享高達HK$550即時折扣優惠。
單一消費金額 即時折扣

渣打應該可以買淨機